★藍屍不願面對----悲情樓市 住宅劈價沽貨，樓市跌勢未完！

「共產前奏!?」大陸政府唔比藍絲親戚賣樓

推

腦魔原來聽開升旗易得道，不過嗰個網台擺明係標題黨，個次美國唔畀富豪入境開咗星島何柱國個名，結果何生告主持誹謗。
所以呢段片都係睇完就算

我係中國人呀屌!!

樓價可以睇數據

一日車位個市未爆都唔使旨意樓爆

工商鋪 真係爆緊

樓開始有少少回落
但波動唔算太大

暫時見劈價都係豪宅

寫字樓業主主動減租添喇，幾多年無聽過減租呢兩個字

老貓重復推扯旗易得道做打手